依家d 90後寫Annual Review好虛偽，竟然寫願景係加人工！

話說每一年嘅年尾都會有份annual review要同事交，

咁樣今年都唔會例外，

每個人都有寫自己今年嘅目標，成就同願景，

咁上個禮拜派左今個禮拜收返曬，

咁其實講就講Annual review係不記名！

但其實我都mark底哂既，

因為其實關係到佢黎緊既career path（加人工升職）！

咁我就會根據佢寫野有冇深度而評分！

咁一路都OK，

係唯獨是隻90後！

佢係願景果行寫升職加人工！

其他人就寫希望公司生意興隆！

係得隻90後咁自私虛偽！

好真誠喎

隻90後竟然冇寫希望佢上司俾人炒

我唔係佢上司

好自私

生意興隆留番新年寫啦

外國公司